﻿Интерфейс доступа к запросной базе, контроллер обращается напрямую
Используется паттерн UnitOfWork и репозиторий
Возвращается объект DTO, который содержит все необходимые данные для уровня представления